[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則?

傳送門:

呢隻雞由中學時期已經博上位
人生得個錢字,為錢出賣身體
到到而家竟然咁自豪做雞接受訪問
做雞都咁大聲真係有損護士專業形象
大家千奇唔好寫投訴信搞到佢無護士牌

推

推
真係睇佢唔出係RN

Push.

佢呢套學護衫黎架喎

係

嘩 投訴喇 護士咩形象都冇喇 拍av咩

RN?佢連EN都唔係

娛樂圈？ 完全唔識佢

傳送門:

藍絲奶共雞

好7

將佢啲核突黑鮑相擺上pornhub香港廢青嗰度啦，等啲大陸人中伏。以後啲藍絲再敢講天使，就攞佢隻黑鮑出嚟。

唔係冇工開咩

條友Poly mental

無工開
但發表撐警論

推到隻雞仆街

x2

完全唔靚

咁都叫淫照？

學護可以返到一日15個鐘咩？

咪係仲話每日都返15個鐘 日日an呀？

淫照呢？

藍絲免費天使？！

黑撚到
又老牛聲

利伸轉貼

重點係好撚豬

想知張bond喺邊到買

死臭雞

每日15 個鐘
8 個鐘護士 7 個鐘做雞

[爭40000] 手持湖廣債券、你問我答

幫我廣傳 叫人簽名
入邊有寫

G

你開呢啲post=幫佢上位

朋友 我想睇

google 大把。唔知點解大陸網好廣泛流傳
香港反而無乜人知

樣又老，又似男人
塊鮑黑到冇得再黑
隔住mon都聞到臭

黑鮑找不到

好正經喎。

好撚樣衰

咪撚再推呢啲無腦閪上黎喇屌

不推文回覆啊

私影都叫娛樂圈

突破盲腸

唔係醫管局員工私藏醫管局制服係犯法

Tan Charlote
9月14日上午1:01 ·
#藍絲 #愛國愛港 #曾上游 #香港藝人 #反示威

我是藍絲—中國內地及香港的看法（一）（我預了從此賠上演藝事業）

最近香港局勢如何，相信大家都知道。很多演藝朋友對我說，做藝人不能談政治，專心接工作就好。我曾經也天真的以為，只要不問世事，做良好市民，工作就不受影響。我只會直接把真實看法說出，即使賠上香港的演藝事業也無悔。

作為演藝人一分子，不僅要表達政治立場，還要教育大眾正確的政治觀念。

事實是，即使如何努力工作，也會被暴力示威破壞成果，因為香港傳媒這幾個月只關注示威，其他對社會有建樹的人和事從不關心。那些暴力示威者，都是衝着國家和香港警察而來，其實，國家不僅没欠我們甚麽，而且對香港人很好。

説個小小的個人故事，我和爸爸在2014年尾夾了100萬炒股票，15年的時候因看見深圳的房子比香港便宜和大間，因此在股市高位套了所有現金，去買2間深圳樓，結果15年尾，只有22歳的我持有300萬身家。若不是國家政策讓我買了樓，可能在股市輸剩30萬了。

很多人以為我是大陸來香港的，其實我是一個土生土長的香港人。示威廢青被黄絲老師教壞了，覺得没有前途，買不起樓，所以用示威破壞方式表達對社會不滿。多少香港人97在香港破產了，在内地東山再起，撈得風山再起！

其實，如果香港人醒目少少，多留意國策，是很有前途的。以前我說過，你在16年敢拿20-30萬到内地投資房產，今天已有足夠資本去付香港樓首期了。

最後，放性感相只是想引起大家對文章的興趣，而非賣弄甚麽。文章待續。

#香港女生 #香港私影 #私影 #私房 #私拍 #澳門私影 #macaumodel #macaugirl #hkgirl #hkmodel

我有全套，好黑建議唔好睇。

求link

剃晒三角位
唔剃鮑邊肛毛係乜玩法？

千萬不要

電郵係呢度: nc@dh.gov.hk

香港護士管理局執事先生台鑒：
投訴精神科註冊護士曾琛善違反香港護士倫理及專業守則
本人為非常關心香港醫療系統的香港市民。本人得悉精神科註冊護士曾琛善(RNP0003070) 在工餘時間接受大量傳媒訪問，在兼職護士時把工餘時間提供收費拍攝全裸寫真服務，更承認曾作出不道德交易。（見附１）

曾小姐曾在醫管局工作，本人對於她在離職前沒有交還制服予醫管局一事感到遺憾；曾小姐疑似使用醫管局學護制服提供收費拍攝寫真服務，更將穿著制服的相片上載在個人網誌，相片動作姿態意淫，有傷風雅。（見附２）

根據香港護士倫理及專業守則中第七項＜維護護士及護士專業的形象＞中第７.３項：「護士應該保其專業地位不會誤用於推廣商業產品或服務。」及７.６項：「護士應時刻保持充分體現護士專業，以及提升護士專業形象及公眾信心的個人操守標準。」此舉足以違反香港護士倫理及專業守則，更無疑大大損害護士專業形象，欠缺個人操守標準；嚴重破壞多年來醫護人員及病人之間建立的互信。本人希望 貴局能正視問題，交代並處分涉事精神科註冊護士。

祝
台安

香港市民
ＸＸＸ上

附１：

附２：

咁撚豬

肉照呢

一聽把聲就知唔係正常人

Pish

miss pun ig story有嘢睇

件制服不知幾污糟又多菌 屎屎尿尿 點會敢攞返去

屌 唔好咁重口啦 件衫污糟過你屎忽

想洗眼

多大陸客嘛，你懂的